未結婚就同居 會唔會好隨便

識有個39歲男人，同過幾個女仔同居
仲未結婚

有次問佢如果有個女仔同過好男多人同居，
但你好鐘意佢
你肯唔肯同佢結婚
佢答：唔知
真係替啲女仔慘，咁隨便同人同居
唔知大家覺得未婚同居會唔會好隨便

咩年代

你係父母會俾個女咁隨便同人地同居？
你幾多歲？

扑個時就覺得唔隨便
結婚個時咪覺得隨便喇
咁d女自願同人同居既姐 又唔係有人迫佢 有咩咁慘

同唔同居都會扑野有咩分別

野都扑野，同居有咩隨唔隨便？

同居扑野冇分時間

父母之命媒妁之言啲fd?

乜嘢叫隨便？未結婚就同居 = 隨便？
拍緊拖同居邊度隨便？

唔同居就結婚 嗰啲就真係隨便

一定好快厭

無撚錯，連共同生活都無經歷過就結婚
唔止隨便，直頭係求撚奇是旦

扑咪扑，咩年代人？

關係穩定在一段時間既，了解雙方能take care自己既，咁又有咩所謂

我就唔信樓上咁多位巴打都會肯同一個同過好多男人同居嘅女仔結婚
同居就OK結婚就不了呀嘛

agger
一拍就同居我都覺得隨便
但如果已經穩定左同埋係有考慮結婚既，同居試下係咪生活好重要